(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (3)

大家好！我地係Yellowland HK
我地個channel主要係介紹香港嘅黃店，
同埋訪問黃店既老闆
係呢幾個月，我地不斷諗點樣可以做更多，點樣係唔同既戰線出力，最後我地諗到有一樣野係未有人做，就係拍YouTube專訪黃店，估唔到岩就撞正YouTube戰線開發
當有老闆同我地講佢靠黃色經濟圈死過翻生既時侯，我地真係好感動，同時我真係好希望各位手足可以同我地一齊壯大黃色經濟圈我地好希望介紹多啲黃店比大家，唔想大家每次都淨係去嗰幾間

我地真係好希望大家聽下黃店老闆既心聲，
泰基隆既老闆講得好好
如果黃圈入面大家都互相幫助
一齊堅持落去，我地一定會贏架
如果你地係未罷到M記 元氣既，
希望你地可以的起心肝，一齊罷到底
我地深信，憑住二百萬人既力量，一定可以建立屬於我地自己既真香港

希望大家可以比個like 訂閱我地 follow我地
大家有邊間黃店想推介都可以話俾我地知
我地一定會好比心機咁做落去

IG：yellowland_hk

FB：走訪深黃大地 Yellowland HK

光復香港 時代革命🇭🇰

好感激各位手足咁努力咁幫我推post
原來連登都可以咁有愛
多謝你地
我地一齊抗爭到底！

開咗過新喎

繼續推

推

推呀， 敵人比資源我地，我地都要好好利用佢黎壯大自己勢力呀！！

Push

新post 十連

1/10 推

新post 十連

2/10

黑警死全家

新post 十連

3/10

新post 十連

4/10

阻你十連

新post 十連

5/10

新post 十連

支持支持

新post 十連

7/10

新post 十連

8/10

新post 十連

9/10

新post 十連

10/10

記得要
C comment
L like
S subscribe

給力王

多謝手足！

捐5成出去， 2成upgrade裝備，3成比黃圈呀。

和你pay-wolipay

android:

我中意用呢個黃圈app, keep住有更新，介面又易用

多謝手足支持

推
已訂

芝麻仁沒有一個是磨菇的

dgx巴

介紹吓黎識犀利巴打嚟㗎？

作 願榮光歸香港 嘅人呀

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

多謝巴打大駕光臨

多謝手足

仲有首 不屈進行曲

仲記得8月27定28號果日，dgx巴開post願榮光 招人和唱。 果時得返1個人係公司ot, 一路聽一路喊，係喊出聲果隻。

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

記得第一次現場聽榮光就係美領請願嗰日 個心完全係溶左
多謝支持呀巴打好感動

我第一聽 榮光時 真係聽到喊
我好耐無喊過

我都係 第一次係現場聽完全係癲左
不過我冇留意巴打user name 我抵屌

首歌陪左我好多好多好多日
不屈都係

呢兩首歌 都好好聽
每次聽 都好感動
仲帶到力量比我

講真8月尾9月頭嗰時咁攰
首歌起左好大回血作用

想做旁白

屌你唔推唔係人

感動

疑 我果日都係第一次現場聽

你屋企有冇錄音設備!
我地諗緊第日有d片可能做多少少唔同既野
應該需要旁白

記得有個手足一路打鼓一路播 我一直跟住佢行
係嗰個日子聽 好深刻 諗番起都毛管動

係咪要好pro架
如果唔太貴我買都得

搭單問有冇推介我得個六百幾蚊既iphone咪仔

推推

就黎五千訂閱

加油 繼續上

之後到一萬訂閱
之後再十萬訂閱
再之後二百萬訂閱
做香港第一個突破二百萬嘅YouTuber

今晚早啲訓得你先會陪我地發夢

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

咁貴嘅

多謝手足推po

努力努力

好呀
一齊發夢
我相信總有一日會成功

又收到多一間接受我邀請了 過左今日之後會忙到傻希望到時仲有人睇

祝你地越嚟越忙
之後可能係黃店邀請你哋去拍片呀
拍多啲正片比我地睇
到時一定會仲多人睇呀

5k喇相信起碼有2k係你既功勞

梗係唔係啦
好多巴打都有一齊推㗎
最大功勞一定係你地
你地d片如果唔好睇
就算我點推都冇用

Btw恭喜你地呀

PUSH

Thanks for the pushhhhhh

多謝手足幫推

你出多d片唔緊要呀，我咪動用我全部google ac幫你like片

其實你地揀嘅第一間素食自助餐做訪問係機緣巧合，抑還是係有其他原因？

要變職業打手了？

你諗住出糧比我？

講笑姐，咪當做多個任， twitter任完，tvb任完，u tube任果陣add埋你channel入list姐

我都有冇糧出呀

Push.

計番你地五毛一個留言我都要破產

我都係講笑咋
你地拍多d正片 比我地睇
就係最好嘅人工

呢位手足你會員編號好前

我都想知呀

多謝你地 g持

P 牌支持
ps 訂左好耐

手足又黎探我

萬分感謝

今日都係stay係屋企？

係呀

大把時間 推呀

搵d劇煲下

我自己果套3000蚊左右 MIC : SM7B
加個入門級 INTERFACE, 送既軟件

錄人聲好清

有無推介

你創作得願榮光梗係用高級嘢

幫推，有咩要幫手出聲

個咪買好少少因為要錄野
interface我都係買入門級唔過千

而家有d連手機既mic仔聽講都唔錯

研究下

多謝巴打推介

push

thx手足

幫推

多謝幫推

多謝

食飯未

未食

一早follow咗

＋1

樓主係咪人靚聲甜
大家快做仆街仔快啲睇

推爆埋呢個

Thank you !

最主要係我地覺得佢地真係超級黃
因為我地拍呢d訪問第一大原則係一定一定要真黃
唔黃我地係唔會訪問

同埋做素食又良心價又定期派飯
比我既感覺好善良好正氣
好想多d人識佢地
所以就膽粗粗去試

其實樓主係男人

多謝誠哥

已CLS

CLS 呀

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

因為我呀媽幾buy素食呢樣野。 同埋你都知，港女揀唔定食咩嘅時候就想咩都有得食少少， 以前佢有間素食自助餐食開，但而家唔知係黃定藍，所以都冇再專登去食。

直至你條片出左，我比佢睇，佢就不斷話好， 等疫情紓緩返d, 我諗佢就會去幫襯了

臨訓前推多一推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

CLS

晚安

太好了真係推介成功 好開心
我真心講 佢真係煮得好好食
亦都唔係嘩眾取寵嗰d素食自助餐但成間都係炸乜炸乜嗰d
係真係健康得黎個味道好好好好
人又好
一定要去試下

pishhh

喵

想推都推唔到😭 幾時再出片

722

推 好正

推 係女聲

推

一定要撐黃店

中學生：由聽日開始 我唔想見到連登仲係討論緊KT Law同肥蛙

淨係食？

樓主話佢會之後拍d購物嘅。 不過始終都要睇返商鋪自己嘅意願

手足可以subscribe下面呢個channel先

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

hk micronews果邊佢d頻道都需要大家支持

做到手足互科

快d叫埋你d死黨科勞啦

晨早推

放lunch推

1/5

放lunch推

2/5

放lunch推

3/5

放lunch推

4/5

放lunch推

5/5

C comment
L like
S subscribe

呀 各位手足。

早晨

幫我reply埋咁好

巴打我認得你幫推！

暫時係
多謝幫推

推！

一推再推！

已訂

午安

訂閱呀

今日又出去拍

等睇片

點解會認得我

彥琳post

煲底見

推!!

做CLS呀

訂閱黃色Youtuber

支持黃色經驗圈

支持黃色經濟圈

推！！

再推

回來了辛苦晒

pish

再pish

pish more

做完訪問啦

係呀依家沖完涼剪緊片chur呀

加油呀 期待你地條片呀
樓豬 想問吓 你係唔係最近先學剪片
定係 好耐之前已經識呀

最近先學所以係bb班

多謝手足狂推

剪片好難㗎喎
你剪一條片 要幾耐呀

開到去3
支持

除咗CLS
大家記得睇撚曬佢
就算要行開行埋都由佢播曬先好走
唔係YOUTUBE唔會推介比其他人睇

借位一share

呢個極黃channel都告急
寫咗 我遇襲元朗 同大量黃色街訪/劇集

最新街訪:

Carrie lam is coming to town:

希望可以幫手瘋狂spread出去 做齊cls comment like 同subscribe 安坐家中已經可以為黃色youtube圈出力感激不盡

多謝你全靠多謝白花油巴打 有冇人打波巴打 同埋一眾手足

冇問題 互相支持
做咩事告急既？

呢點真係好重要
因為依家YouTube顯示我哋嘅累積觀看時數都仲係好少

互相支持推可能立場/抽水太多
巴打加油

秒速訂左

好狗
有D反送中片突登整年齡限制

啱呀 武肺就全世界黃標

好chur既話三日剪好慢到笑死人
因為要剪片 諗稿 錄音 打字幕
仲有整封面同埋訪問既問題過場
姐係好似下面呢張咁

全部都係bb班

幫你推

其實我地都應該唔會有收入條條片都講黑警 政府
我仲好鍾意加啲警暴相 唔震撼唔加
所以連告急都唔洗 直接收皮蝕住做

你今日抵制咗未？
【每日任務@27/2】
💎 Pizza-Box🍕 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
2011年有14人參加派對，Pizza Box 食物懷疑導致食物中毒！👎🏻
上年11月Pizza Box 電單車喺沙田周梓樂悼念會中駛向人群，結果司機遭私了！間公司有冇管好自己員工架？👎🏻
#PizzaBox
[Source]
疑令14人食物中毒
電單車高速過路障衝人群
----------------------
📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻
⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推呀

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

諗起都

即訂

訓 推

以新手來講 已經係非常之好

之後你地一定會做得更好

唔好放棄 加油呀

繼續推

深夜推

師兄你都係唔駛訓架wor

你咪一樣

屌，岩岩ot完咋。 我想訓lor, 聽朝又要起身lol

做咩仲唔瞓呀
失眠呀

巴打你返咩工㗎
ot到咁夜

都係果幾行ot 特別犀利姐唔自爆啦。

推呀，支持黃圈youtuber

好想估

好一個驚賊我中意

唔好估啦。 我d fd已經問我幾時再有女聲介紹黃店呀， 我盡力幫你擋緊啦

btw, 我果d fd有d係雨傘老兵，當年2016我地本土派比泛民，市民唾棄，佢地走唔出陰影，佢地本性唔係咁架。 直至到今日，好多都處於消極狀態，覺得香港人冇得救。 難得佢地因為你d片先對黃圈有d興趣，要咬住住佢地呀。

嘩講到我地咁大影響力既好緊張
Btw我個人都係14黃絲 16本土
唔怕人唾棄唔怕被熱狗
一定要提醒番大家
泛民同熱狗之外仲有一派叫本土架
最符合我既政治光譜
叫你d朋友仔行翻出黎啦!!
唔好理其他人 做自己認為係岩既事

借位一share

呢個極黃channel都告急
寫咗 我遇襲元朗 同大量黃色街訪/劇集

最新街訪:

如果警謊面試有測謊機:

希望可以幫手瘋狂spread出去 做齊cls comment like 同subscribe 安坐家中已經可以為黃色youtube圈出力感激不盡

推 高質

支持手足
scribe已sub

記得做齊CLS呀

tea time 10連

1/10

tea time 10連

2/10

tea time 10連

3/10

tea time 10連

4/10

tea time 10連

5/10

又阻你十連

tea time 10連

6/10連

咁岩

tea time 10連

7/10

tea time 10連

8/10

tea time 10連

9/10

tea time 10連
10/10

係呀
你唔使返工啊

返緊，4點鐘放自己幾分鐘break啦

你現家已經返緊工
你琴日OT到凌晨四點
你間公司 係唔係黑心公司嚟㗎

挑戰 十連

1/10

十連

2/10

十連

3/10

十連

4/10

十連

5/10

十連

6/10

十連

7/10

十連

8/10

十連

9/10

十連

10/10

支持黃色youtuber 呀

推呀 人呢

btw呢個post好好

今日係二月二十八號，一個極具歷史意義嘅日子。

今朝9點返緊工啦

樓主都唔見埋

睇黎好快有片睇

大家快subscribe

黑心公司嚟㗎
咁你今日使唔使OT啊

[[要人]] 9月立法會 唔單只要總數過半 功能組別都要過半 但係差一樣野

岩岩上左巴士。 呢行係咁，慣左

反而唔慣嘅係而家冇得遊行

大家咁話

好掛住被還押緊嘅手足

佢地係香港戰士，唔應該受咁嘅待遇，應該係國家英雄級嘅對待。

仲咩係度傾計唔預我

大家快subscibe

樓主今日閉關剪全日片？

佢哋嘅付出 唔會白費㗎

比你發現左

咁剪完條片未啊

辛苦哂

仍需努力

唔辛苦

入黎推

好耐冇見

呢幾日冇點上連登，而家幫你推

支持yellow channel

睇到好肚餓

黃圈威力大到你唔信!!!

[多圖] 邊撚個話黃色經濟圈做唔到救生艇？

早啲訓！

睇完要食宵夜

你地成日去食好西
有無肥到呀

臨訓前3推

1推

臨訓前3推

2推

臨訓前3推

3推

撐雪盈bb呀
自己議員自己撐

訓 push

深夜 十連推

1/10

深夜 十連推

2/10

深夜 十連推

3/10

深夜 十連推

4/10

深夜 十連推

5/10

深夜 十連推

6/10

深夜 十連推

7/10

深夜 十連推

8/10

深夜 十連推

9/10

深夜 十連推

10/10

唔洗訓既癲佬

我有訓㗎

訓太少了吧

差唔多啦

加油記得share片比其他人睇刷觀看數

又黎探我

辛苦晒

推，訂閱黃圈youtuber!!

記得CLS！
Btw好有心呀

同路人 一定要撐啦 至少要幫你地推到10k subscribe數！

呢間係甜品黃店 call me chef，不過未去過，係觀塘駱駝漆。 遲d去試下先

721 唔見人

831 打死人

有經過過未approach過佢 我今日又出左去了

101槍殺人

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

721
831
101
1111

食飯前一推

做齊CLS

訂閱 黃色youtuber

幫幫手做左twitter任先。 事態嚴重，撐黃圈同時不忘警暴，受傷嘅手足

加油樓主, 我好似見到有第二個連登PO都係介紹黃店, 佢地都係YOUTUBE 形式, 佢地就偏介紹食物, 你地偏人物專訪, 或者有機會可以合作下

樓主又全日剪片呀？

樓主出片未！！！！！好心急

CLS行動

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

我差啲啲就搞掂
心很累

今晚或者聽日有片喇！
交左比老闆過目

辛苦晒

一出新片 我即刻睇幾百次
幫刷view數

手足齊齊推

<我遇襲元朗>極黃channel告急要人 跪求幫推加CLS!!

我對你地唔住 慢世魔王

慢工出細貨

support

今日全日冇抖過 好想早訓聽日早起再努力
但唔知點解訓唔著 冇睡意

辛苦你啦樓豬
試吓乜都唔好諗 或者飲杯熱水啦
我平時瞓唔着 就會直接唔瞓
開通宵

其實你keep住咁夜唔訓對身體唔好架

多謝打手

知道
我習慣咁夜先瞓
不過我訓四五個鐘 都夠

推，呢2日出左去推其他post先，所以少左黎呢度

邊個post需要幫手呀

我都去幫推

229 果日對twitter 戰線果D post post 而家OK 了

如果再有需要 就搵我啦
我一定會幫推㗎

終於出左喇

推 已訂閱

睇到我好肚餓啊

出左片喇感謝各位大大推PO推左個幾禮拜

出左片喇感謝絲打推PO推左個幾禮拜

快啲去食個下午茶
賣個廣告先 下一條片唔係食店
同埋唔洗等咁多日辛苦晒大家

去咗食啦
毒撚一個去食點品

幾好食㗎 快啲嚟元朗啦

呢間咩黎架？

幾時去拍片呀

等你地呀

多謝幫推
雖然你生左柒婆出黎

多謝手足GCHI

嗰附近 好多黃店㗎喎
介紹晒未啊

有排要努力啲先得

推推先

嗰度啲黃店多到
起碼要分三日先介紹得完呀

嗰度 西餐 日本菜 台灣菜 甜品店都有
食完正餐 仲可以去食埋甜品
一條龍服務

馬拉松式食黃店
我其實私底下都食左幾間

我好鍾意去食 嘉兵衞
日本嘢 幾好食㗎
有冇去食過啊

冇要試下先

Yo

呢排我懶咗

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

嗰附近 仲有間叫 旮旯嘅 日本野

都唔差㗎 啲嘢食好清淡
可以一試

我有睇人哋推薦過呢間
好清淡即係好定唔好

唔該你都入一入黎幫手推下THX

件事都幾大鑊下

d嘢食 好似冇加味精咁樣

食左飯未阿

推推推

依家又要剪下條片了

食咗 所以得閒入嚟push下

有新片

加油

唔好剪到咁夜啊
咁夜瞓對身體唔好㗎

抄我

係呀睇左未

岩岩見到

CLS呀大家

未睇先like

頭先睇咗

老板娘講得好好

已訂閱

支持

好睇

好想食

推呀，有新片了

快d推爆呢個post ,開 4 ,擺新片上#1

好似話cc台唔會鎖po唔知係咪真呢

多謝手足幫我推多兩下可以嗎

gogogo

未訓？

未 啱啱食完宵夜

想食

減吓肥 仲食

夜晚10連

1/10

夜晚10連

2/10

夜晚10連

3/10

夜晚10連

4/10

夜晚10連

5/10

做CLS呀

夜晚10連

6/10

夜晚10連

7/10

夜晚10連

8/10

... shit.. 突襲唔成功

夜晚10連

9/10

夜晚10連

10/10

subacribe哂 hkmicro news個黃圈youtuber list未

下次加油啦
一定會有一次 十連成功㗎

阻十連

肥d冇所謂啦

承你貴言

有肚腩好攬

癲冇呀

搞錯 咁早啲唞 夜訓會樣衰

想訓又訓唔著 兩日都係咁

幾好呀介紹黃店，有時都諗唔到食邊間

多謝手足支持成日睇黃藍地圖望住一大堆名好難揀我地幫你地試左先

睇下netflix youtube好快訓著 唔好諗咁多

冇Netflix

仲未睡

訓喇晚安喇朋友

早唞啦
你咁辛苦剪片 早啲休息啦

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

放工突襲10推

1/10

放工突襲10推

2/10

放工突襲10推

3/10

放工突襲10推

4/10

放工突襲10推

5/10

放工突襲10推

撐黃圈youtuber

6/10

又依家先放工

放工突襲10推

做完youtube做twitter

7/10

放工突襲10推

勿忘手足義士

8/10

放工突襲10推

懺滅中共，全黨死清光

9/10

係

放工突襲10推

10/10

民族自強 香港獨立

咁你聽日幾點返工呀

預9點半 至10點左右返到去

你咪訓得 幾個鐘
咁你返到屋企未呀
快d去訓啦

你做咩仲唔瞓呀

比d雀仔嘈醒左

比 咕姑固 嘈醒呀
快d再去訓啦

你都係！

Ok
依家去訓

多謝手足!!

幫你改過個名

樓豬 你有冇瞓番着啊

講起就尷尬 訓到流晒口水好耐冇試過

希望你日日瞓覺都流晒口水
日日都咁好訓

推！！！！

多謝GCHI

呢個

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

推推推！

幫幫手睇片我地仲未儲夠時數

自己推自己

Ok

儲夠時數有咩用呀

佢先會正式審核我啲片，跟住我啲片就好似會有版權，如果人地重新upload我地既片YouTube就會通知我，同埋應該可以係啲片放廣告
講起就好笑，當初呢個channel出左第一條片嗰時，得幾十個訂閱，但已經發現有人download左我條片落黎再自己upload一次，激到我死死下
不過坦白講，我啲片又講警暴又講政府，都難啲過到審核

幾好
開咗個唔用嘅account 訂閱咗

咁啲時數 仲爭幾多啊

4位數字有排

一齊加油！

辛苦手足幫推

多謝手足GCHI！

推自己

我返緊工keep住有幫你播住片，但係開左無痕，會唔會唔計數？

我幫你睇多幾百次

就好快會達成目標

你哋好快有廣告賣

開心我諗應該計掛不過好似話唔可以係YouTube靜音我 會唔計數 教細聲要用電腦音量

最強打手

ok呀

畀返打手費呀
我要睇多啲正片呀
我要見到你哋 有廣告賣

其實想問自選餐同自助餐有咩唔同？

巴打你好
想問你仲要唔要人，小弟做過幾年飲食記者，採訪/簡單影嘢都ok想出返分力

五餸飯同任食既分別

推PO王

手足你好！飲_男_？

請你食飯就梗架喇

以前係😂
而家轉咗
你想要可比ref你見工

哦，我明啦

我都要請你地食飯
要多謝你地 咁努力拍片

專心返工呀
唔係又要開OT 㗎

我地新手上路炸 點會做到
BTW好勁呀你

專心返工呀
早啲收工再傾過

我都想係自己熟d嘅範疇出下力
我tg 你？

我唔使返工呀

我做緊廢青呀

好呀你比TG我吖

攰未呀推左咁耐

應該係咁
期待巴打

可能係因為我出片出得慢姐

就快要開post 4

post 4 #1 要係新片， 走肉。朋友

加油啦
又要開到4點呀？

推到1001

希望今次可以有1002

食完 你呢

近期訂閱咗！支持你哋！內容好正！加油

多謝你呀中意就好喇

食緊

食緊雞翼

自己燒呀

唔洗客氣

自己炆

我想試吓 樓豬嘅手勢

今晚應該唔駛咁夜

希望你 唔駛開到咁夜啦

冇咩特別

努力努力！

仲煮咗咩食啊

時間關係只係煮左薯仔雞翼同免治豆腐要剪片

好犀利 自己煮呀

辛苦你啦

鞦韆先生

準備開4啦

訂閱左！加油呀

過1001呀

Waaaa!!

多謝Yoga fans識野

多謝GChi

以後叫你emoji王

咁以後叫我咩名呀

推推！！

你係反應王

咁 有無人打波巴 叫咩名呀

黃店

推，爆左1001!!

記得CLS

叫忠實支持王

咁 合法嘅！巴 叫咩名呀

臨訓前5推

1推

C comment

臨訓前5推

2推

L like

訓前5推

3推

S subscribe

訓前5推

4推

撐黃圈

訓前5推

5推

twitter任

今日咁早訓嘅

有得早訓緊係早訓，好累

咁你快啲瞓啦
五連 爭啲成功喎

推! 點解可以爆1001

是但啦叫我合法巴算

諗下先

搞到我又想玩十連

仲有天狼星絲 呀

唔洗諗

唔好搞我

我會阻止你㗎

梗係三點幾先嚟突擊

我已經mark低晒你地 重光後打邊爐 thx

白花油6點先訓

我六點幾都未訓㗎

希望你成功啦

仆街 當我冇講過我唔玩

癲佬 又睇波?

唔係
打機打到咁早

真係癲佬 日日六點訓

打咩 想知

cls 咁我等到7點先

+1

比個提示你

7:00am-11:00am 呢段時間 我瞓緊覺
十連會容易d成功

不過我有時7:00都未訓

好dick 反正有八半堂 trytry佢

Zoom?有冇唔小心開左cam

多謝你地咁有心！

係 無啦放心 我哋嗰邊唔會叫人開cam

我多謝你咁夜都留言支持就真

今日見到lingu個女仔同人xxoo冇mute聲 痴線

嗰單嘢真係癲
好心要做就唔好上zoom啦仲要咪又唔熄 冇眼睇

咪係囉 咁好學架咩 x住都要上堂

Switch
寵物小精靈 劍盾
漆蛋
孖車

可能教緊性教育掛

好想快啲剪好條新片比你睇！！！

PS4打
red dead 2
P5

Gta5

同fifa

手機game打
怪彈

你要改名做機霸了2k冇玩？

你搞到我好期待呀

無玩
我唔識打籃球

我係嗰啲守唔到秘密既人
再唔快啲剪我會自己爆出黎
比人鬧死都似

人少少 講出嚟 無人知嘅

Gta都夠玩好耐喇

唔得唔得！

所以咪咁早訓

咁我等你地條片啦

都唔好架後生都唔可以日日捱夜

知道

我盡量早啲瞓
仲有瞓耐啲啦

乖

盡量咋

我都訓喇早抖

咁早訓
早抖啦

早唞

試下連下先

你聽日有堂呀

早啲瞓啦

1

失敗咗

訓喇 我係弱者唔捱得

mon post

訓啦笑

你都好訓喇！

打波巴 試咗幾次 都唔成功
你要再努力啲呀

成功十連 請你食飯啦

十連到先訓
利申講笑

好啊

快d訓啦
上堂會冇精神㗎

訓喇你都係

太早啦 未眼瞓
打多陣機先

2

3

4

突襲失敗喎

唉

諗住扮訓

使唔使mon到咁實 稱你為樓主忠實fan

好 放棄 真訓

真係去訓啦

你夜晚 好難贏㗎

8:00 我就一定輸㗎

咁啱啫

知道你會 偷偷地十連
所以mon一mon post

我都玩十連推先

十連推

1/10

十連推

2/10

十連推

3/10

十連推

4/10

十連推

5/10

我都比人阻咗

再次挑戰十連

1/10

十連推

6/10

Hoho

十連推

7/10

五大訴求

Hi

十連推

8/10

缺一不可

仲未訓嘅

半夜醒一醒

又比雀仔 嘈醒啊

訓未

專心上堂啦

好

btw推

返緊工？

專心上堂啦
依家去瞓

知道

十連get!

搞錯！

我應該要早幾分鐘起身

依家可以潛水了

太遲

好奸呀你 趁白花油一訓你就發功10連

只怪佢太輕敵

上完堂未呀

未 陣間再推

加油

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

點解會咁嘅

比你成功咗

始終都要訓教嘅 唔通唔訓

又話訓

碌下ig原來樓主都鍾意腎仔啲歌

唉 衰輕敵
下次唔會㗎

瞓醒啦

嘩 咁岩我琴晚一直諗起佢
唔知佢點呢唉

痴線佬 再訓啦

講笑咋唔好咁快玩爆自己個肝

試吓我十連

你阻止我呀

你一定好快成功

唉 ig都冇埋希望佢冇事 可能佢喺加拿大偷偷地作新歌

不了會死的 懷疑你係波台啲癲佬嚟 唔洗訓

逃生門好似作比佢自己咁

我都係講笑
專心上堂啦
爭你餐飯添

上完一陣再上
飯就唔使 留嚟俾自己食黃店

咁你要聽下佢唱 心痛版（雖然只係合唱）

唔係
我係 故事台嘅破壞王

咁啦 凌晨一點之後 嘅十連唔計算
試唔試吓挑戰呀

癲佬挑機

你都可以一齊挑戰

好呀得閒突襲你

唔緊要啦

喺煲底之時
你想食邊間 黃店
就請你食嗰間

要一齊等呀

下爬輕輕 你有冇錢埋單呀

冇錢 最多咪洗碗

不過我相信我會夠錢㗎

我
C
L
S
你

輕輕一推

十連推

5

6

7

8

9

10

你地仲爭幾多時數呀

我岩岩訓翻！唔計

每日一相見

好很多等我地出多十條片再問過我啦

好呀

自己推

Twitter戰線：要求YouTube踢走營利門檻

subscribed

好喇 多謝咗你先有心
到時俾你見下我油頭肥毒

跟唔到 肯定有ai

啱啱聽完 有種枯竭嘅感覺

push!

睇片啦啦啦

多者手足

pish!! great channel!

Thx! Nice brother!

tui

推推佢

大家有冇咩問題想問黃店老闆

訪問緊呀？

諗緊問題

攰左未

新一代給力王 奇妙巴

十連推 準備

上完堂啦？

推，又播片播左成日

感激

真

大家有冇咩問題想問黃店老闆3

大家有冇咩問題想問黃店老闆4

大家有冇咩問題想問黃店老闆5

大家有冇咩問題想問黃店老闆6

大家有冇咩問題想問黃店老闆7

tuituituituituitui

係呀啱啱去完黃店食嘢

咁正呀
今早食晚餐

呢排呢啲生意仲keep唔keep到 記住出聲

食個下午茶咋， 太晏食午餐所以唔餓 可能陣間要食宵夜

想問下易唔易搵到黃O既業主?
同埋購買食材方面，係咪好難唔由大陸進口?

求奇打兩打，唔一定要採納，志在大家brain storm 下
btw斷左就唔推?冇體精

咁你 幾時再十連呀

小心同樓豬一樣
變大肥佬呀

我會做運動

你地一個二個
真係以為我好肥架喎

好 等我save低先

遲啲一齊食嘢就知

點知全部都係肥佬

金鐘m記2.0

金拱門 不了

我大笑左出黎改食加滕屋囉

影唔影大合照先

梗係影啦
樓豬要做正中間嗰個

我一個霸左鏡頭3/4既位

我冇諗過你會咁肥喎
樓豬唔好自爆 自己嘅體重啦

好叻呀你地！加油呀，已經subscribe左

多謝你我地會比心機架

推推推！

現家無人 十連推先

呵呵

再次挑戰 十連

破人十連

爭d成功

破人十連 真開心

真係幾開心㗎

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

又失敗咗
6

破十連大師

遇到高手添
到五點幾嘅時候 無人會阻到我㗎

好似幾正喎。

但咁問會唔會有d怪

感覺好似好八掛， 我驚會offense到老細

係，不論黃色經濟圈，定係黃圈youtuber都係好正。

仲有記得做twitter任

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

飲杯酒就訓啦

臨訓前5推

1推

臨訓前5推

2推

臨訓前5推

3推

臨訓前5推

4推

臨訓前5推

5推

樓主加油

等睇你新片

加油💪🏼

仲未睡
聽日唔使返學呀？

要但中午先 今日好攰訓醒再同你地傾

有個小小建議 title or 張圖加返邊區可能好d

訓前推一推 夜訓唔腎虛

早唞

我要十連推呀

早唞 應該冇人阻到你

冇問題

仲未瞓

訓左一陣 又醒一醒

有時佢哋有困難都唔想比人知

想問下黃店有冇遇到咩困難或打壓？例如加租針對、有人騷擾

黃色經濟圈可以點繼續發展落去？

等我Mark 低先

十連推

1/10

黑警死全家

十連推

2/10

三萬 Thx

十連推

3/10

天滅支共

十連推

4/10

支持黃色經濟圈

十連推

5/10

支持黃色youtuber

十連推

6/10

做齊CLS

十連推

7/10

光復香港

十連推

8/10

時代革命

十連推

9/10

五大訴求

十連推

10/10

缺一不可

成功十連

繼續打機

十連ok 訓

上堂啦

早晨
做緊咩呀

食完嘢上

上咩堂呀

英文

唉 真係辛苦
合法巴 你係中學生嚟㗎

咁即係大學生啦

一定要推

推

一齊subscribe

都唔差呀
Dse攞幾多分呀
我係裸考dse嘅人

個分可以入到毅進 勁到裸考

訂咗 like 晒
出多啲片 plz

Study leave嗰陣不停打機
完全冇溫書
考之前先 睇咗一看

入咗大學享受下u life

樓豬 你係dse 定係 會考

Dse

咁 你考幾多分呀

裸考真係好正啊

Subscribed. 希望多d介紹黃店，最好2，3日有一集。感謝！感謝

好悶呀？

係 依家又上三粒鐘

仲上緊英文呀

休息完個半鐘依家上生物

P

同 我一樣 都係理科仔

當年揀咩選修科啊

我就Chem 同phy

我文科jj bio+geo 上個sem讀chem想死

多謝手足能力有限 暫時一星期一片

依兩科 都唔算文科啦
你要依家要讀bio 同 chem

咁你努力d讀

文科jj 要讀理科 應該好辛苦

加油呀

真 就死多謝巴打支持

點解 你要揀依科
讀得咁辛苦
係因為興趣？

咁就加油啦
你得嘅
我撐你呀

多謝油巴 連登有愛

我都係讀GEOG架喎

咁你 中學係咩 選修科呀

sick ball

咩叫 sick ball 呀

即係識貨咁解 應該係

明白
專心上堂呀

ok

Geog

淨係得 geog

應該有兩科㗎

驚自爆

今日又全日剪片呀

係呀岩岩錄完音

辛苦曬 呢兩日有片出架喇

d片係你錄音㗎
仲以為你 只係負責剪片

條條片都係女聲嚟

唔通樓豬係女仔
定係 下條片 係男聲呀

都話我地係共用ac雌雄同體

幾個人用埋同一個ac 唔會好麻煩咩

成日好夜都唔訓 係邊個嚟

followed!

終於上完+食飯 補眠

咁早瞓

黃色經濟圈

要「早」起身

痴線佬又想玩清早十連

subscribed

係我黎

依家瞓 應該四五點就醒

我等你呀

一兩點起身再打機

即係 好肥嗰個

打開咩機呀

對唔住大佬 唔玩喇

r6

Pc 定ps4 呀

pc啦 窮j冇ps4+肯定玩到小兒麻痺

仲有冇玩其他game呀

一個二個都咁中意打機

少，因為好難搵到啲game鍾意玩

Watched 節奏好似快左
正

咁.....男仔仲可以鍾意啲咩 我仲鍾意行山

（YouTube戰線）手足無懼CCTVB追擊 另開新頻道串鳩CCTVB

多謝手足支持難掌握個節奏想講多d又驚累贅 少又驚冇内容

真？又話肥既

肥都可以行山歧視肥仔

Cls

唔通 你係行山銀行 嘅其中一個人

會唔會好吃力

喂 咪爆

唔會 好處係唔使拎食糧

唔通你 唔中意打機

中意

我冇行山習慣 有次即興行鳳凰山 攰到癲左

原來 合法巴 係肥仔嚟㗎

你同樓豬 邊個肥d呢

應該佢肥我少少

梗係啦好難行 鳳凰山好考體力

好有研究喎

合法巴 成日去行山㗎

咁你打開咩game呀

2K GTA5
黎緊想買海賊無雙4

樓豬應該幾鍾意打籃球喎

gta online?

冇 行過一兩次

又話 瞓覺嘅

每日行一兩次呀

訓醒 冇啦我毒撚

咁快瞓醒

同 樓豬一齊行咪得囉
可以一齊減肥

可以 如果樓豬唔介意

其實想問好耐 我地一直off topic好耐 咁樣傾計有冇問題

幾好吖有咩問題

我驚啲人入到嚟以為吹水台

得四個人嘅吹水台

咁樣 都算推呀
傾住計咁推 開心啲㗎

唔好咁講有四條友已經好好

發現今日我地 推咗差唔多 有十頁

遲啲會 多啲人一齊吹水㗎

快樂不知時日過

又係一路吹水 一路推呀

你係阿和定阿勇lol 有女仔玩gta架咩

btw, 幾時渣架九頭蛇空戰一齊切磋下？

你地今日傾10頁咁勁

一齊傾呀

加埋你 一日可以傾成20頁呀

又ddos

硬係覺得白花油巴好多fd

一個fd都無
毒撚一個

係咩 唔多信

我真係無fd㗎
點解你覺得我有好多fd呀

純粹直覺 你唔係唔計我嘛

計
好多謝你呀

不過我覺得你有好多fd喎

be fd 成功
冇我真毒

係咩 唔多信

都用人陪你行山呀

自己行唔得嘅 我都想有人同我行

訓先早唞 聽日傾

咁之前幾次嘅行山 有冇人同你行呀

訓左等我試十連先

成班友傾到咁夜

我一早頂唔順大覺訓

多謝gchi

手足做乜o咀

仲有3個留言！

今日繼續剪片

計埋我地thx

仲未10連？

10連推

1推

10連推

2推

10連推

3推

10連推

4推

10連推

5推

得返 打波巴未成功

10連推

6推

不忘手足

好彩起得快

10連推

7推

手足，我撐你

返緊工偷d時間做10連都唔比我做埋落去好有誠意

10連推

8推

黑驚，死全家

10連推

9推

個肺花花花

10連推

10推

黑警死完阿爸死阿媽

下次十連 唔會再阻你啦

like subscribed share

合法巴仲未起身呀

得一個中同

老呀 俾我瞓多陣

唔使上堂呀

4點上一堂就完

都有人陪你呀

輕鬆啦
咁聽日使唔使上堂呀

可以試吓打機馬拉松
全日不停打機

望落去好似好享受 其實係折磨
打太耐機隻眼會好乾 唔知你地會唔會

都會有少少嘅
如果打得太耐 我會頭暈囉
咁你有咩計劃做啊

好耐冇推 推下先

做廢青

正 一齊呀

幾時考試

真係好耐冇見

我都想 一齊呀

你唔得呀
你要剪片呀

快d剪完 咪快啲有得休息囉

之後就一齊做啦

5月先

仲有時間
可以慢慢溫書

會唔會裸考呀

會我好懶

有冇諗過 祼考會有幾多分呀
認真溫會有幾多分

冇因為認真都係咁差

比啲力啦

樓主又出ig story

比啲信心
俾啲掙扎呀

最緊要 精! 氣! 神! 俾啲掙扎!!

無錯 所以要努力呀

上呀！掙扎!
大家掙扎!

就快上堂啦喎
俾心機加油
掙扎！

想瞓多陣都唔得 上埋佢

我呻下姐，阻我10連冇問題

你話㗎
今日使唔使OT啊

掙~~~~~扎~~~~！

出左去買新咪
希望將來收音清啲

rich

樓主啲手指

多謝
BY 阿勇(男)

冇錢喇
BY 和

識j一定j手指

值得的少啲雜音

仲有手筋

識嘢

白花油係咪出左街

一早知佢係偽毒 又出去cow女

唔係呀
我A0毒撚嚟㗎

冇啊

唔使扮

你點先 行信我呀
我真係毒撚嚟

我係真心㗎

點解你會覺得 我唔係毒撚嘅

都話直覺

你啲直覺唔可信喎

其實玩2場fifa就知一個人係咪毒撚

btw, 你識唔識踢波

放工啦？

係。

中學嘅時候 有踢過吓啦

突發！黃生與特首林鄭月娥的電話對話曝光

咁由佢

平時撞MC題
有幾多題會撞中

未有片睇嘅，記得做twitter任

同埋tvb任

補link

［TVB日任6/3］檢舉CCTVB youtube頻道 你我有責

0/4

大家都幫手sub埋呢度冷門黃youtuber

同我一樣啦
撞嗰啲一定錯
超級黑仔

都唔做咗啲咩衰嘢
會搞到咁黑仔
簡直係地獄黑仔王

烏克蘭鬼妹講廣東話冇口音

仆街推錯

Yellowland HK
簡單介紹Yellowland hk既理念同初衷

第一集【Yellowland HK】梅貴緣｜ 黃店推介❗超抵素食自助餐❗良心老闆著緊前線手足❗

第二集【YellowLand HK】35座車仔麵｜$48蚊六餸❓無懼被爆玻璃 老闆娘: 林鄭收皮啦!

第三集【YellowLand HK】泰基隆｜泰黃了❗🇭🇰🇹🇭港泰Connect 老闆:回饋大家係應份做既事｜正宗泰國菜

第四集【YellowLand HK】走肉·朋友 | 老闆娘:黃色經濟圈提大家消費要憑良知💰 大角咀美食 | 素食手工菜

(持續更新)

呢個先啱

冇所謂 一樣啦

見你咁有心就算你啦

依家冇人 十連推先

再十連先

俾你10連到添

咁夜都未瞓嘅

打緊機

打r6呀

唔好咁夜瞓呀

啱啱玩完 無聊轉warframe玩

合巴 都幾鍾意玩 槍game喎

係因為有fd先玩 本身玩槍game唔勁

又話係毒撚
你咪有朋友囉

玩咁耐都唔勁
唔信囉

都係得一兩個
真廢 之前玩開ow 依家奶共冇玩

對你真心嘅朋友 一兩個就夠啦
做得好呀

咁你玩ow勁唔勁㗎

都係嘅
ow之前金仔想上埋白金 但後來大家玩厭+奶共就del咗 結論係廢

都幾勁
玩咗幾耐呀

你d朋友有冇上連登㗎

又黎深宵和你傾

我係元老級jj 即係免費個緊玩

唔怕啦 你又無講佢地壞話

咁夜仲唔瞓

快d去瞓啦

haha都係嘅 我依家訓早唞

早唞啦

打多陣機先

少咗啲人睇呀 不過我照sub

多謝你我今日會出新片

今日出新片 開新po

推吓

有冇訓夠呀我今日會推捉一日

瞓飽啦

今日唔使剪片呀

爭少少手尾就出得喇

Yeah 終於有新片睇啦

劇透一下啦

推 支持

總之你一定有興趣既

多謝手足今日出新片 記我㩒我地鐘仔

多謝手足今日有新片

合法巴 仲未起身呀

唔通今次介紹嘅係game鋪

又可能係元朗既黃店呢？

可能出左街

又話自己係毒撚 一定出去cow女啦

唔通係 介紹元朗嗰間黃店game鋪

一定係

偽毒可恥

冇啊 訓耐咗啫

大家都係小毒毒 唔好互相傷害

咁勁嘅 瞓到咁耐

hea唔想郁

咁食咗早餐未啊

而家食緊

正呀
我都係啱啱先食完

樓豬去咗邊呀 又話要全日推文

唔係話要剪片咩

可能出咗街

原來係佢

出你個頭
出左post出左片喇

實係佢啦

樓豬你去咗cow女呀

好，有新片

呢邊都要繼續推啊

又去瞓覺呀

要

尋日冇瞓覺咩

瞓極都係咁攰

Weak
唔捱得夜 就唔好咁夜瞓啦
快d去休息吓啦

I am 弱者 咁啱有直播都係唔訓

睇開邊個嘅直播啊

等我估下先

出唔出名㗎
係咪香港YouTuber

唔係 都係訓教

都係唔估啦
去打機

下次先再講

算啦
你快d去瞓

訓

push 加油

做咩唔講得咸濕仔？

呢啲嘢 唔使講到咁出面嘅
大家心照啦

咸你個頭YouTube冇咸濕嘢睇

唔好屈我 重點唔喺我度到
快啲繼續推post

玩下姐 唔係嬲啊

好嬲

Sorry呀
下次唔會

唔好嬲啦

講笑啫 唔使sorry

真係唔嬲啦
合法巴 真係大人有大量呀

唔嬲
覺得你下面嗰句係串緊me

梗係唔係啦
我係真心㗎

好喇知道喇
食飯先

又食嘢

下午茶定晚餐啊
小心肥過樓豬啊

我都去食嘢啦

唔使開OT啊

dinner

咁早食啊

你食唔食宵夜㗎

肚餓可能煮個麵食

識嘢喎

不過我唔會煮麵食 我會淥杯麵食
因為唔使洗咁多嘢呀

淥完全唔夠飽

好鬼攰呀 今日全日都冇停過
你地平時點解可以咁勤力幫我推po
真係好犀利

same

淥兩個咪夠飽囉
我太懶啦 唔想煮 又唔想洗呀

你真係好唔健康 燃燒青春呀下

因為我好得閒呀

你唔舒服就抖下
我會不停推㗎
你放心休息吓啦

Ok啦

我有踩單車㗎

正常情況禮拜6,日，唔駛返。 温書考牌多。

加油呀

考牌

我食家煮啲野食先多謝手足

快d食完嘢 之後抖下

仲有唔舒服 唔好咁夜瞓呀

樓主病左

話時話我識一個笑話，同你有d關係

你想唔想知？ 純綷分享下姐，冇咩特別意思

係咩呀

想呀 快啲講啦

有一日，我地成班fd上個同學屋企。

個屋主係暖化撚，死都唔撚開冷氣，只係肯開風扇。 講緊果日成34度，點打機呀。

之後佢一人派左一支「你」比我地， 我查到全身都係「你」。 仆佢個街，又真係幾涼

聽過未lol

未聽過呀

推一推

今個夏天試下佢，唔駛開冷氣。 查到成身白花油，開風扇吹普。可能著羽絨都唔夠暖。

好啊 一定會試

一唔一齊呀
為地球出一分力啊

好gay

一齊查呀

合法巴 一唔一齊呀

不了 菊花的部位好隱蔽
想試下飲多啲

本身都唔基，你一咁講成陣基味出哂黎

利申：互查？

你平時菊花位比較熱？

你地兩個痴線佬擺明係想開gay趴

識貨喎
內外服用 有如置身北極嘅感覺

得兩個 開唔到party 㗎
一齊呀

一陣，好快架咋

但係 多啲人玩開心啲喎

pppp

手足

癲佬

大家咁話啦

好勁呀你地今日個po熱門左好耐 辛苦晒

合法巴 係唔係驚咗啊
唔出現嘅

唔辛苦呀
都係果句啦 你地辛苦d

今日多左幾多sub?

俾我抖下 都話我好weak

以為你驚咗添

我要癲可以好癲

係咩

俾我見識吓

你想我點俾你見識

你可以點癲發呀

睇咗幾集 覺得唔錯

講笑

我無ig㗎喎

real唔real啊

Real呀

咁你要開返個follow樓主

其實Ig有咩好玩

我有個fd同你一樣諗法 之後我叫佢down嚟玩 依家成個人開心哂

真唔真啊
不過我係連Facebook都無嘅人嚟

ok you win

你唔夠我癲喎

你最癲

俾你咁講 我應唔應該開心啊

應該開心 我真心欣賞

有咩好欣賞呀
即係證明咗一個朋友都冇

我都想戒social media但好難做到
用ig/fb唔等於多fd 冇關係

點解想戒 social media呀

好多原因因為social media會影響生活 諗法 情緒 價值觀等等 於是咪想戒 eg 連登
講咁多 搞到我好似成個阿叔咁

咁我都想戒連登喎

冇錯呀

你仲唔瞓呀
聽日又冇精神呀

日日都冇 唔想訓住可能頭先訓太耐

頭先瞓咗幾耐啊

可唔可以捱到五點呀

幾個鐘好似
得嘅 不過前提係要有嘢做

打機算唔算有嘢做啊

冇機打 唔知玩乜 冇嘢好玩

咁你即係捱唔到五點啦

係 做咩 你想我捱到五點咩

唔想
咁夜瞓對身體唔好呀
你快d去瞓呀

吹水王

傾得你地咁開心

仲唔瞓覺

快啲瞓啦

聽日同你傾啦

食完杯麵 訓

你搞到我都想食添

咁我遲多一陣先食

Gooooooood night!

早抖肥

深宵幫推

早唞啦
快啲好返呀

手足改過個名啦危險呀

推推推

BTW 我見鐘錶鋪絕少黃店
搵嚟搵去都係得灣仔Timepiece時計廊
但對G-Shock真係無乜興趣
可唔可以搵吓其他鐘錶鋪？

呢個題材好！等我試下搵先

你快d瞓呀
定係你失眠呀

唉 見到周圍出曬事 訓唔撚到

我都見到呀

去左邊！

你個名幾好聽呀
好有詩意

秒速五厘米
不過我鐘意 你的名字多d

輕push

Pish

合法巴 你仲未起身呀

星期日梗係出去

咁你有冇出街呀

冇啦抖番日

冇呀醒咗想潛陣水咋嘛 見你哋傾得咁開心傾 唔想阻你地

真唔真啊

究竟可以推到幾多呢個post cls

有冇出街呀

冇 做毒L 出街買嘢食唔計

推到二三百都應該冇問題

自己一個食呀

今日有冇節目啊

係 有時同屋企人

冇 hea99

你同屋企人 關係幾好喎

支持你

又一齊hea啦

一般般

唉 呢幾個成日同屋企人鬧交

我都成日㗎啦 懶得理佢哋

我當佢哋發噏風嘅

但係 比佢哋每日咁樣鬧法
都幾煩 幾唔開心㗎

我老豆老母藍絲 日日都屌佢地 習慣就好了

咁我好少屌佢地 多數都係佢地屌我
我就快有免疫力啦

唉 我全部屋企人都係藍㗎
最好笑嘅係 佢地認自己係中立

我屋企人都係啦偽中立藍絲
我睇唔到 收錢搞事 美國佬做的
我每次聽到就開佢地波

P 牌推

之前都成日開波 我都有解釋過

但係佢哋唔聽 之後我決定放棄
我由得佢哋鬧我啦

我之前都諗住忍
但係每次聽到呢啲就好撚躁 最忍唔撚到佢地講手足抵死

點解人哋老豆老母係黃

點解我d屋企人就又藍又紅

兩個星期前 我就忍唔住
同佢哋鬧獲金

之後我嬲嬲地過咗去 天水圍度瞓
自己執咗少少野 帶埋部遊戲機
就走咗 而家都算耳根清靜

讀到大學有得住hall就住hall啦 ching
我都想住hall好撚煩佢哋
咁你依家ok嗎

唔係呀
裸考 考得過17分 邊有大學讀啊

只係天水圍有間 冇人住嘅居屋仔
自己咪走咗過去瞓

都幾好啊
除咗老母 成日打電話嚟
問我瞓未 問我食咗飯未

其實我老母係隻港豬嚟
平時都好少同佢嘈 多數都係同老豆嘈
佢都好關心我
我差唔多幾日就會 出元朗同佢食飯
食完飯 佢都會俾啲錢我 同叫我返屋企瞓

不過廢事見到我老竇
我先繼續唔返屋企瞓

裸考都高分過我
都好啦有間屋住 唔使俾人嘈

都係靠 數學 同Chem phy
幫我拉返高啲分咋
我 中英通 炒晒㗎

可能我太廢所以覺得其他人都勁

巴打有冇打機呀

你都話 讀緊書呀

我而家做緊廢青咋

我都有玩怪彈 不過係玩台版
你玩到幾高level呀

玩到lv367
玩咗差唔多五年啦
鬼滅我用咗500粒珠
抽咗四隻蝴蝶 二隻義勇
一隻炭治郎都無呀

比三隻我咪得囉 第四隻冇用

我喺義勇大up時 抽中四隻蝴蝶
喺炭大up時 中兩隻義勇

個天係咪玩我呀

合法巴 你同樓豬出咗街呀

你用咗幾多粒石啊
師傅我過咗啦
柱任都做埋

唉 之前獵人都係咁
抽咗四隻金返嚟

我500石全部都係打返嚟
我無錢課金

唔係吖 食嘢咋嘛 又喺度chur我
咁有冇話諗住做啲咩呀 讀返書?

原本有三百幾石
打霸塔 打返曬啲訓練冒險
打曬d合作關又有三十石
打埋d神域
又打嗰啲激究極
加加埋埋 咪有二百石

我好辛苦咁打返嚟㗎
點解齊唔到一套啊

讀返書囉 唔係有咩做啊
都hea咗一年啦
不過由細到大 我都唔鐘意讀書嘅

如果係讀應該唔喺香港讀㗎啦
應該去台灣 或者 日本讀 考慮緊

我都唔鍾意讀書㗎
最緊要知道自己鍾意啲咩 支持你啊

諗返起 我每次合作活動
都唔齊角 都係差一隻或者兩者
好似eva咁 出咗三彈 我都抽唔到凌波麗

成日抽啲角色都重複
銀魂 三神樂
獵人 四金
我英 三綠久
其實我只係想整一套
點解咁難㗎
真係地獄黑仔王

我就係唔知自己想點
我無目標 亦都無夢想

咁你要諗下 大把時間慢慢諗

我次次都會抽到最唔想要嘅角色
想要邊隻 唔出嗰隻
抽親都係最唔想中嘅角色
仲要兩隻起跳
遊戲王 想抽 海馬 同城之內
就比兩隻遊戲 雖然都唔錯

刀劍 想要亞絲娜 就比兩隻桐人

好多次都係咁

我鍾意嘅
一係就抽唔到 一係就得一隻

有咩轉運嘅方法啊

我諗咗好耐啦
都係諗唔到 自己想讀咩

最嬲嘅 唔係抽唔中
而係俾咗個假希望我

獵人嗰次 我最後嗰5分鐘 抽左次10抽
抽第一彈 大up
竟然有特效喎 我梗係超開心啊
嗰三隻中 是但中一隻都OK
我好開心咁等佢爆蛋啦
點知 係中多隻金

我嘅心情由天堂跌咗落地獄

爭啲想揼爛部電話

樓豬去咗邊呀
今日成日都唔見佢

有咩興趣

你食完晚飯嗱

興趣咪打機 砌模型 睇動漫同睇戲
毒撚嗜好

咁你有咩興趣呀

食完
咁要發掘多啲自己嘅興趣

樓主去左twitter做炸両

佢嘅特效
係條龍帶着皇冠 有鬚 嗰個
呢個好似係必中合作角 嘅特效

嗰時真係開心到彈起
之後見到中嗰隻

即刻爆粗
喺街度 啲人望實哂我

做成點呀

辛苦晒

有啲難度喎

諗返起都嬲

算數食飯先

專攻強項

強項
冇喎

Ok la
D推友好慘

就訓 煮多個辣麵食順便睇埋套嘢

懶得洗野 我淥個杯麵食算
追開咩劇啊

有fd叫我睇虛構推理

好貴 人血饅頭

好唔好睇呀

還可以

試吓得唔得

傾得你地咁開心見到你地幾個做左朋友就好喇

一齊傾呀

我個人黎講冇tg
另外既手足有 但純睇消息

咁算啦

今日使唔使剪片呀

唔洗

可以hea返一日啦

可以做下家務

做完家務 咪去hea下 休息一日囉

最放唔低嘅係，還押緊同受傷嘅兄弟

【寫在梓樂逝世四個月的探監手記】

2月28日到石壁探望一個油塘16歲手足。手足他身體健康，飲食正常。每天上堂讀書，學剪頭髮，將來想做髮型師。食飯也有電視，因此都擔心爸爸夠不夠口罩用! 當他說着父親因他入獄由藍轉淺黃，也傻笑起來。

我們傾談了大約45分鐘，閒話家常。唯獨這45分鐘內，卻令我最在意的是他問了我這一條問題：

「而家出面仲有冇每晚十點鳩叫?」
我思考了兩秒該怎麼回答，還是不忍心…
「有呀! 尤其油美警察確診中肺炎個晚特別大聲呀!」
撫心自問，真的｢有｣嗎? 可是要是告訴他
｢冇喎… 而家個個等派一萬蚊好開心呀!｣
實在太殘忍，我不得不說這個謊。也許只有16歲的他還不懂看別人的眉頭眼額，未發現我那兩秒的猶疑，他也好像相信了…
看着手足他又傻笑，我很內疚…

王偉麟FB

幫襯黃圈本身只係生活習慣，好似呼吸咁自然

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

Jeng
幫你推

多謝手足！！！

hi i am back!~

做完家務嗱

做左成日喎
你屋企幾千呎㗎

hea左一陣 再煮埋飯食

煮咩食啊

煎三文魚

正呀

遲啲會唔會拍片教煮餸啊

又唔關抗爭事冇人睇架

遲啲會唔會介紹d 黃色文具店 同 玩具店

支那國不意外

推推推 ！今日去訪問

訪問d咩呀

劇透吓呀

721 831 101 1111

未拍就劇透？唔係幾好既

蛇獴救港！

咁你放心去拍啦

交比我地推啦

而家香港價仲平過唔少國家現貨價
好在12同1月兩轉1.5 港紙到入咗1000 隻MIU astm lv3 m記罩

回錯post

有冇新片 ?
推

打波巴 好耐冇見呀

好耐冇見呀

係 頹廢人生

一樣呀

正常

比多幾日我多謝手足支持

呢排心情麻麻，寫左2封信比荔枝角嘅兄弟

你嘅朋友呀
佢哋點呀

有心啦，佢地還好，但我地都互相知道大家心裡面其實好痛苦。 大家都好多好多野想講，但唔講得。

你有冇去探佢哋呀

純綷想呻下，究竟有咩方法令到心已經死到極點嘅人，投入返呢場運動。 當初就算14,16 果陣，大家嘅政治光譜都係一樣。

但出到黎做野，變左另一個人咁。過左612 果日，佢已經直頭催眠自己係藍絲，完全不聽不聞，唔想再聽到任何消息。 過分嘅係，連黃店定藍店都唔想分了，對於香港前途係點，都完全唔care.

係咪可以放棄佢了，我已經唔想再浪費時間去遊說佢了

其實唔止一個，好多都係咁，不過呢個比較極端。

冇呀，暫時留返機會比佢地屋企人先。 同埋我真係冇咩面目見佢地，我會自責。

扮瞓嘅人係叫唔醒㗎

pish
[急]我喺YouTube畀班戇鳩仔起底, 仲畀佢地屈藍絲；Discord巴絲立即查下fd list有無可疑ac

唔心唔開心啦
佢哋唔會怪你嘅
唔好乜都怪自己啦

盡力啦放唔低 ..

有冇咩想講呀
我做樹窿呀

男人老狗唔好做咩樹窿啦
飲多杯，醉醉地就訓得著。

第時煲底一齊飲

正呀

到時一齊飲酒

你小心醉呀

如果你講出嚟會舒服啲
我唔怕做樹窿

你唔會有一杯就醉呀

咁就要睇下隻杯幾大，同埋係咩酒
我唔飲啤酒的，清酒米酒起跳

得
你贏

訂左。
八掛一問，其實我定期會playall d video, 但會mute 左同x1.5 , 知唔知咁樣計唔計View 架?

若果可以, 叫 youtuber 整播放清單, 咁可以一次過睇晒啲片, 或睇多啲片

好！

多謝手足咁幫手
如果Mute唔可以用YouTube嗰個聲量控制器
要用自己電腦

有許多人分享衝高YT觀看次數的看法，例如：
看影片要用高解析度，例如 720 或 1080
要把影片看完
不能用滑鼠跳著看影片
不能調速度
聲音要開大，也有建議開到 50%、60%、70% 或更高的說法
要登入帳號
定時清理觀看紀錄或 Cookie

推推推推推！！

3月11日 下午3點
9.03k subscriber

再多d好冇30萬連登仔，未訂哂黃圈youtuber?

有睇晒
幫你推番上去

合法巴 今日又唔使上堂呀

好慘呀

咁上完未啊

未 所以一陣先推

辛咩苦 好小事

上完堂啦

食咗飯未呀

食咗喇

咁快食飯嘅
即係一定會食宵夜啦

早啲食早餐啫

識嘢喎

仲要奠埋比天堂嘅手足架嘛，邊會有人奠啤酒

btw 試快推10連

1推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

10推

yeah. 今日食左黃店未？

突襲成功。

撐黃圈

比你成功咗添

有冇開心啲呀

推下先

恭喜曬最近日日都食

咁有冇肥到啊

相信有聽口又要去了食好野

係唔係順便做埋訪問啊

係係做訪問 順便食

咁遲d咪會有好多片睇

要時間剪

食嘅速度快過剪嘅速度太多

你幫樓豬答埋喎

今日心情有冇好翻啲啊

忍唔住口，因為我都等緊片，曲線催片

咁早

返1點 早唞

好啦

早唞

唔好意思囉各位大佬 太多野做

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

手足填問卷

[行動post] 民記問卷要人 10-15分鐘

簽左

黃

色

經

濟

圈

快

啲

支

持

咁突然嘅

因為 就 訓

越嚟越早瞓喎

其實呢排夜訓 捱夜煲劇

即係平時冇咁夜瞓
唔信囉

尋日4點幾 已經好夜 平時1點左右訓

又係煲嗰套戲呀

二月廿九

ViuTV 套新劇

係 仲幫手推post

睇嚟你好鍾意睇喎

真心好睇

好少睇愛情劇

等陣試吓睇先

可以啊 唔悶又有趣 無聊可以睇下

等陣睇幾集先
又話瞓覺嘅

人是犯賤 放假又唔想咁早訓

聽日放假呀

咁正嘅 成日放假
又可以hea喎

又要頹廢了

一齊頹啦

訓先 聽日再hea

早晨， 大家都要抽空做少少twitter任呀，多方位夾攻支共

仲有食黃店。 岩岩外賣食飽

梗係有啦
日日食
唔使返工呀

推呀

借個位

我直覺覺得我有科勞你twitter

手足，煲底見。

好多人而家都share緊

呢張超正，禽日我第一次見！！

pushh

推推！

又成日剪片呀
定去咗做twitter任呀

剪片最近用緊新既剪片程式 慢慢上緊手 所以剪耐左啲 但呢個程式勁好多的！

辛苦你啦
點勁法呀

推 訓

Gd nite

多啲功能同效果

goodnight 你地都唔好咁夜訓(三個人)

咁我睇吓
下條片有咩特別唔同先

唔好太大期望

邊三個呀
講清楚啲好喎

啊勇啊和仲有靚聲絲 你就不嬲夜訓開

我好早訓㗎
仲以為阿和 就係靚聲絲添

diu可能係 用變聲器

夜瞓嘅有四個人

加埋你呀

聽日使唔使上堂啊

夜訓就比唔上你大家早啲唞
聽日唔使上

希望你賺黃絲錢會捐出來支持運動 唔好食人血饅頭

又唔使上
咁有冇功課做啊

早唞啦

唔話你知

push,拍得唔錯

我訓醒啦

瞓醒
我仲未瞓呀

早d訓啦

你會唔會再瞓過啊

做野做到累可能會再小睡

咁夜仲做野
辛苦你啦
使唔使返工啊

唔係夜，係早啦
唔使返工

幾唔多姐
打波巴

食咗早餐未

訓醒再訓

食幾粒杏仁算唔算早餐。 等屋企人起埋身再叫黃店外賣

你d屋企人都係黃架

杏仁食風咁

黃呀，不過光譜唔同，記得2016 果陣炒到好大獲，就係為左TVB 叫暴動呢個問題。

上禮拜中係jimmy jungle 買O既，本土零食網店。
2日就送貨送到黎，你地如果買零食，除左光時，都可以幫襯下jimmy jungle。佢地唔入大陸野，之前仲整左個還押手足零食plan，比還押緊O既手足有指定O既零食食。

介紹黃到金嘅網購零食店Jimmy Jungle，推出過資助盒買日用品畀還押兒女

黃 都會炒到好大獲

咁又藍 又紫 咪要攞刀斬人

可能我份人比較火爆掛我屋企人都係

你算好好啦
至少同聲同氣先啦

幾正喎同埋唔貴

訓住推

懶

又瞓

合法嘅！

岩岩又嘈完黎，對於 中國肺炎vs新冠肺炎 呢樣野。 佢講左新冠肺炎，我即刻無名火起

早晨！！

早晨 打波巴

有冇事呀

之前同親戚食飯 佢講武漢肺炎 係美國整嘅
又話 只係流感嚟 唔使咁擔心

最後嬲到飯都冇食就走咗

我好多親戚都斷哂聯絡，一來本身嘅家事問題。 有d就14年已經決裂左， (有親戚係死差佬). 屋企人14年之後成日想擺和頭酒，擺黎都把撚，d 親戚仲火爆過我，去黎都徙氣，就住就住不如唔好食。 我又唔仇同佢斷聯絡

同親戚都幾好關係
之前成日一齊食飯
但估唔到佢地 全部係藍

又兩個仲要係深紫
簡直係大中華膠
有個仲喺想係屋企放支那旗
又捐成五萬蚊去武漢

佢都癡撚線㗎

my home

你屋企好正啊

我整嘅，屋企人又冇話唔比

又正又型呀
你d屋企人都係好好呀

如果我整 應該唔使5分鐘
就俾人拆啦

慘

唉 係咁㗎啦
由六月到而家
都比人鬧到麻木咗

而家冇人鬧我
有d唔慣呀

所以我好羨慕你呀
有咁嘅屋企人

如果比著我咁火爆，一定一早比人趕左出黎lol

btw 今個禮拜yellowland冇片?

我同人鬧交 好蝕抵㗎
我講嘢黐脷筋
講得激動時 仲會好lur吓

佢唔夠我鬧時
就會話聽唔清楚呀
叫我練多幾年講嘢先啦

自住 睇黎巴打好有米

冇呀
間屋係公公婆婆嘅
之前公公死咗
阿婆又唔想自己一個人住
去咗親戚屋企度住
所以有間空屋喺度
間屋已經我霸占咗啦

準備又瞓

咁早訓
小可喎

同你差唔多啦

咁就唔係準備瞓啦

[ 撐港台 ] 大家又話撐港台？點解咁大件事都無咩人講！？

我老 俾啲尊重

我對老人家最客氣 最有禮貌
大家唔好笑

睇得出

敬老咋
快d瞓啦

真。訓

又真訓

頭先假的 依家真

四點幾嗰陣
又話 真真。訓

冇 你太高估我 大家今日都攰佢地訓哂 你都早唞

你又知佢哋瞓晒

早唞啦

subscribe咗，我間唔時都會loop吓你youtube個channel
我用 480p，1.5倍速

我每日都會loop黃色channel，youtube 較到 1-2 volume
電腦就 mute ，有冇人知計唔計 view rate?
用2倍得唔得?

已推，係office不斷loop黃youtuber

立法會你老母湊大你個手足都開左Youtube Channel做黃圈youtuber

多謝手足幫手時數好重要

有許多人分享衝高YT觀看次數的看法：

看影片要用高解析度，例如 720 或 1080
要把影片看完
不能用滑鼠跳著看影片
不能調速度
聲音要開大，也有建議開到 50%、60%、70% 或更高的說法
要登入帳號
定時清理觀看紀錄或 Cookie

咁而家嘅時數仲爭幾多啊

要4000 依家得1200

仲爭咁多

幾時有新片睇啊

係
btw我地一萬訂閱了

努力中最遲聽日

開香檳 慶祝下

有時自動都會出480p，冇理由唔計view rate喎?
youtube音量低過50%都唔得?
不過呢樣都可以嘅，部腦mute就得
我唔信youtube 可以mon埋部腦個音量lor
其實youtuber們可唔可以問清楚個view rate準則?

訓前3推

頂
睇錯咗十連推添

早抖。 飲多d奶，明目

關事嗎
純粹眼殘姐
早唞啦

有功課未做+有蚊

咩功課啊

我都俾蚊咬腫咗隻手

bio啲專題嘢簡單但唔想做
咁凍都唔知點解有蚊最垃圾生物

幾多點交呀
deadline fighter

凍咩
我着緊短衫短褲喎

你個專題係咪 介紹蚊呀

幾日後
呢排涼咗以為啲蚊唔出嚟

你咁勤力 依家做
估你唔到喎

可能你屋企暖掛
d蚊咪飛入嚟囉

hea住做
可能係 俾我再見到拍死佢

group project 嚟㗎

快啲瞓啦
聽日再做
祝你拍死佢呀

唔係 個人的
訓喇早唞 拍q死佢

人蚊大戰 唔知邊個會贏呢
你快d瞓呀
早唞啦

有follow，加油

有新片 推

夜晚出新片
好想食嗰炸魚蛋

依家番緊屋企 岩岩同小食棠老闆由九點傾撚到依家個炸魚旦真係好撚好食

岩岩同小食棠老闆由九點傾撚到依家

多謝你

咁癲

勁啊
咁你哋返到屋企未啊

係眼訓不過好開心

番緊喇

整呢整路 4點都唔使瞓喎
傾咩啊

邊食邊傾正 返去沖涼早啲休息

點解你都未瞓嘅

因為......今日訓得太耐依家訓唔著

想唔想試吓通宵啊

唔想

試吓啦
好好玩㗎

咁你諗住幾點瞓

試下7點掛我估 未做完嘢

你今日瞓咗幾耐啊
又未做完功課

me係死懶鬼+死線jj

犀利喎
不過攰就要休息㗎啦
冇話懶唔懶㗎
你有冇打死隻臭蚊呀

你份功課仲有幾多啊

冇 唔知隻嘢去咗邊可能驚咗我
功課有排

可能佢食飽囉
咩功課嚟㗎
你加油啦

我會

聽日又唔使返學呀

做完功課快d訓呀
幾點交呀

唔使 仲有一日先交

以為你聽日要交啊
咁慢慢做都ok啦

俾個藉口通宵

咁除咗 做功課
仲有啲咩做啊

hea下睇下手機食下嘢

即係同我一樣啦

你唔係打機

訪問睇得出佢仲有好多嘢想講

係呀
都差唔多姐

食緊早餐

食完 訓

食咩早餐呀

又話七點訓

七點落咗去買早餐太早落驚未有得買

大快活

識食喎

最近而又好食嘅黃店算係咁

食完快d去瞓啦
你堂食 定外賣 呀

外賣順便俾屋企人 訓

孝順仔

估吓你會幾點起身先
五點 得唔得呢

應該訓到聽朝

咁誇張
訓醒上 連登 睇吓你瞓咗幾耐

不過瞓到都係好嘅

頭D電影有講攪個爛gag姐

頂
認真咗添
今日使唔使返工啊

點解呀

你都係啦
咁夜訓又咁早起身
今日使唔使剪片呀

要沒有完結的一天
但琴日見到老闆咁中意條片 就覺得辛苦都好值得

你老闆係邊個呀
加油呀

小食棠老闆呀我冇老闆架

多謝手足睇左新片未

仲以為你幕後
有個大老闆添

我都想就黎破產

手足做咩o咀

希望快d夠時數
等你地可以賣廣告

睇左

yeah

仍需努力
其實見到你地同埋黃店老闆咁支持我地做緊既野
我地已經覺得好值得
好開心

訓醒

又話瞓到第二日

有機會

點啊
食午餐未啊

叫緊外賣

正喎
食咩呀

我都落街買嘢食先

有黃店老闆欠債跳樓

好撚唔開心 所以我地都出左post

睇新片

多謝大家一直幫我推
呢幾日都有啲忙
人手唔夠
要拍片剪片再處理晒fb ig Twitter utube咁多個平台
覺得24小時唔係太夠用
不過我地會盡力去做！盡最大既力去影響最多既人
辛苦晒各位幫我推post既你地喇

無端端 做咩講啲咁嘅嘢啊

加油呀
辛苦你地啦

辛苦你哋

唔知點解，我睇住 小食棠 個老闆O既訪問，一路睇一路好熱血，佢有種同之前咁多間老闆唔同O既感覺。 感覺同佢點住煙可以傾幾個鐘都得

我都係free ride下架咋，
btw 記得留D時間訓覺。

我會努力說服佢未來自決公投果陣，投下香港獨立O既一票。

會有呢一日O既來臨，一定會架

加油！

加油呀
依一日一定會來臨㗎
到時不醉無歸啊

遲啲去小食棠到食嘢
唔知有冇機會見到打波巴你呢

勿相認住

我對你 一無所知
點相認呀

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

食飯啦，食黃店

咁正
食咩先

琴日唔舒服抖左一日

小心身體呀
好返未啊

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

想問你拍片錢會點用

我地暫時冇錢收...

仲有啲唔舒服琴日嚇撚死 幾驚中招

咁嚴重
有冇睇醫生呀

如果中招 可以三萬thx喎

我琴日都有諗過
笑死
應該唔係啦不過

梗係希望唔係先啦
好好休息吓
仲係唔得 就去睇醫生啦

以為你消失咗添

你份功課搞掂未啊

搞掂 但呢排想唞下所以冇入嚟

我講笑啫
咁耐冇見掛住你姐
琴日 我都好攰呀
成日都喺條街到
都冇乜推

可能呢排潮濕 濕濕淋淋好唔舒服

你有濕疹呀

冇啊 但黐立立咁好唔舒服

推，大家還好嘛

係 你有冇事呀

還好， at least呢個moment仲可以上到youtube睇黃圈youtuber

今日唔使返工呀

琴日有冇咁蠢入嚟元朗呀

返開一至五嘛

加油加油

推推佢先就黎執喇

覺得個業主係藍屍
今個星期出去試吓先

好撚好食

好慘大家去幫襯下

你哋仲有冇食其他嘢啊
個pizza 同隻手 都好正啊

冇喇因爲拍嗰時佢地落緊場
廢事要佢地整咁多野食
過幾日再試

兩個人食一個pizza
夠唔夠飽啊

唔知會唔會撞到你哋呢

都ok因為係食晏
可能會架

等我依幾日出去食先
應該好易認到你哋啦

有冇食過重光弁当呀

未得閒去試新蒲崗呢幾日好多確診
手足如果想去要小心呀

岩岩係fb見到你喎

咁都俾你地發現咗

我好低調㗎

其實果枝唔係白花油嚟㗎
已經比我偷龍轉鳳
換咗做vodka
遲啲睇吓 佢嘅親密行為啦

識得有人 喺重光到做
去食黃店 順便去睇吓佢

放心 就算我有肺炎
都要三萬 thx

你好返未啊

好返喇放心
真架？重光真係請手足喎

我求下你地，香港人唔好再自己打自己人啦

係呀
所以今個星期去食呀

訂閱左啦,呢個星期六去深水埗食

推
黃色經濟圈

Hi

仲未訓嘅

依家訓 諗住推一嘢

即係 兩個鐘之後
又會見到你啦

唔會 我一陣八半 訓先

咁慘呀

上咩呀
你有咁勤力咩

上雜科堂

又上三個鐘呀

三個鐘 好快過

加油啦

係 訓醒再同你傾

使唔使
叫醒你呀
我應該未瞓喎

天狼星絲成日咁努力 推post
辛苦你啦

做咩仲唔訓呀

日夜顛倒 會瞓唔著

會唔會想調返好個 生理時鐘呀

想呀 你都咁早

唔緊要呀

習慣咗
仲有我訓四 五個鐘都夠

咁你仲唔瞓

真係咁都夠
去瞓啦

夠呀
你快d去訓啦

合法巴

推呀，禽晚係office 煲左一輪

樓主出左好多片,有時間嘅，可以睇埋

我個人覺得黃大仙小食棠同大角咀酒肉朋友呢2條片嘅訪問係最正

黎緊都會有好多正片同埋告急黃店希望盡力spread出去

真 勤力王

你都係訓咗一陣啫
你夠唔夠㗎

要較返好生理時鐘

加油
祝你成功呀

你都好勤力推

冇你咁勤力
懶咗好多呀

推左咁多個禮拜已經好癲

要幫你推到 一百萬訂閱呀嘛

到時做到百萬訂閱youtuber
唔好唔記得我哋呀

Tui

好撚高興呀 今晚一齊飲香檳

我都係呀
三萬 thx

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

你唔好飲醉呀

三萬警犬 要齊上齊落呀
一齊死全家

三萬家

死完男家死女家

做緊咩啊

剪片停不了的剪片人生 琴日出左去拍 今日剪

全職剪片
幾時有新片睇啊

小心飲醉呀

巴打下一條係燒烤店？
今日去影嘢店主話佢個fd話日前有黃page訪問

唔係應該好多人都做緊一樣既野

未咁快啦上一條先出左兩日

一日一片

比你十連到添

Haha唔緊要喇

我唔會俾你成功㗎

想嚟多次十連
你唔會成功㗎

做咩咁得閒呀

聽日唔使上堂啊

要 但我唔知點解有份幹勁想推爆呢個post

食黃店

估到你啦

點解咁講

記得戴罩

咁你仲唔瞓

一齊推爆佢啦

記得保持衛生

我訓但訓前再推
好啊

同你玩咗咁多次
知道你龍野啦

半夜上堂？

睇黃YouTube啊

打波巴都未瞓

唔係今日中午先上

今次唔玩

黃店我來了

屌，睇錯，未訓醒

推 支持黃店

唔會信你㗎
你一陣就會再嚟㗎

緊急消息：中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼深夜遭警方拘捕。

岩岩放，跟進緊呢單野

唔緊要 我平時返工上堂都未訓醒

你有返工

唔信

真係唔會 放鬆我唔想你唔訓mon我

之前暑期工

Mon唔mon你
我都係六點幾先訓
冇所謂㗎

返咩工呀

想你唔好下下上連登 打下機食下嘢 秒秒睇住好辛苦

痴線㗎
鳩拉人嘅

真係要三萬 thx 呀

冇嘢做吖嘛
咪同你玩吓囉

四眼仔唔怕近視
唔怕辛苦㗎

唔好 我上次貪得意先同你鬥冇下次
唔好俾連登控制

我先冇俾連登控制呀

你快d訓啦

好喇知你冇 我訓

都係嘅知多樣嘢 有冇用就唔知

真訓

你誠信破產啦

光

復

香

港

時

代

革

命

你唔使上堂咩

咁仲玩十連
俾心機啦
上完堂先玩啦

到我十連喇

死完爸爸死媽媽

死完男家死女家

老婆跟佬要離家

子女不能做爸媽

全港安全笑哈哈

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

流緊眼淚 新呢條片整喊我好多次

剪整嘅新片

唔好喊啦

嗰條片講啲咩㗎

唔好唔開心啦

少少感性野

搞到我好想識睇條片添

幾時有得睇呀

依家心情好翻D未啊

點解會有聖誕節嘅icon

因為我自己整

咁無聊
我都試吓整先

唔知得唔得呢

每日日常生活都盡量幫襯黃店，同埋比多啲人知道黃店存左.....抗爭日常化⋯⋯
之前支那建制開行turbo 係咁講，就知道呢個係佢哋其中一個要害，反赤化就係咁樣做起.....

凡是敵人反對的，我地就要擁護

Yes!

加油！一齊做

好q!

Leng

訓啦呢排爆瘡

推多幾嘢

你都未瞓嘅

藍店不了

呢間好食btw

Weak仔
快啲瞓啦

訓 早唞
又要諗食咩黃店

失敗咗啊

瞓醒先諗啦
肚餓嘅時候 自然會諗到㗎啦

隔日成功

唔試多日

好！你都要早啲瞓呀

盡力啦

個個都唔訓教！

你都係啦

個個都催人瞓自己唔瞓

係咁㗎啦
你快d瞓啦

就快

快d瞓啦

瞓醒

諗到食咩未呀

食米線

正
你食唔食得辣㗎

譚仔食到十少叫唔叫食得辣

你食譚仔呀
食得辣唔辣冇所謂啦
食得辣唔會型啲嘅

唔係 譚仔好難食 三哥好味啲
食得辣真係會型啲㗎

差唔多啫
不過都係鍾意食三哥多啲

唔係呀
不過我都唔太食得辣嘅

你咁講即係你食到大辣啦

梗係食唔到啦
最盡都係小辣咋

估到你 小辣已經好辣

都話最盡
平時食三小咋

不過好耐冇食囉
食第二間 黃店嘅米線

啱呀譚仔不了 黃店優先

識嘢
唔使上堂啊

要呀有排先

打陣機先

天狼絲 試唔試吓玩十連呀

唔係咁易㗎
合法巴 佢哋都試咗好多次先成功
你加油啦

爭少少呀

就係爭少少

下次再努力啦

實會成功㗎

恭喜你成功啊

多謝你嘅鼓勵

你係最快成功嗰個嚟㗎

交換位置啊
到你阻我啦

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

成功咗

太簡單啦
比d難度呀

三萬 thx

兩個勤力王

唔係 我喺度玩緊啫

今日又成日剪片呀

食

店

得

永

生

十六連喎
犀利呀

你又讓我

我冇讓你啊
係你勁呀

我頭先打機 之後沖涼
冇睇post 你先成功咋
你下次唔會咁勁㗎啦

扮

我真係打機 之後 去咗沖涼

係你做到十六連㗎

我完全冇讓你㗎

但都係你勁啲 今次當你讓我

你勁d
我都未試過十六連

你唔做啫

夜啲試吓 二十連先

唔使但唔會捱夜

唔捱夜
咁快啲瞓啦

訓喇

你又未瞓嘅

乖啦

推post

又失敗咗呀

重要任務

你快d訓啦

交比我做啦

未眼瞓

唔使返學咩

我都想返

咁唔使返工咩

搵一份自己想做嘅工 原來好難

你仲後生
實會搵到 你想做嘅工

希望會

一定會嘅

想問下 叫你天狼絲 定天狼巴 呀

都係稱呼一個 無所謂

咁你鍾意邊個呀

邊個順口

兩個都咁順口
你揀啦

推緊隔離po

美國嗰個
咁都快d訓啦

你都未瞓

係呀
快d瞓
聽日先推啦

你都係呀

我習慣咁早瞓

你快d瞓啦
會冇精神㗎

正 最喜歡的泰基隆！subbed

訓喇快d！

20連

失敗咗
爭少少

下次再努力

食咗早餐未

未

我都未

食完先推

推 支持 介紹下俾人外國人都好

你都係啦

我唔食早餐㗎

食早餐=午餐

都係嘅
你快d食啦

食啊 有小小肚餓

多謝支持

我食左叉腸 雞扎 燒賣 牛肉球

呢個時勢仲去飲茶

你食咁 小野夠飽咩

正 我都好耐冇食過點心

平時有睇你地 加油

新界人同我入嚟！

食咗飯未呀

梗係買番屋企啦傻架咩

以為你咁癲呀
今日有咩做啊

食咗咩啊

落雨求其食

我呢度未落雨喎

推 加油 💪🏽

又比你推起左

唔使客氣

推到800先停

.

咁得閒嘅

可以hea的話 不會郁

26連

你地讓我

唔好諗咁多啦
你又唔係女 點會讓你啊

頭先有嘢做啫

即係讓我

你係女咩
都話有嘢做囉

唔會再有下次呀
我一定會阻你呀

好好好 你咁今次唔得閒 下次再鬥

依家得閒啦
可以同你玩啦

唔玩 對唔住大佬

好好玩㗎喎

你抖下先再玩啦

實等你嘅

癲佬一號

癲佬二號

做唔做 癲佬三號

我唔係

終極癲佬

唔夠你癲

你癲啲

我夜瞓啫

已sub，頭先行過好幾間黃店，好多都水靜鵝飛（包括杜生尋日介紹嗰間閨家），唔堂食都買個外賣啦。記得自己帶盒

夜瞓已經夠癲

夜瞓好普通啫
點都係你癲啲

其實我癲係邊 我都唔知

我都唔知自己癲係邊喎

你做到26連仲唔癲呀
推咗咁耐仲唔癲呀

識玩喎

好小事啫標準太低 隔離post懷疑佢係電腦
24小時keep住推

咁犀利
我都想試吓喎

唔好會死的

冇事嘅
邊個post咁癲呀 俾我見識吓

【國際戰線合作】平野鈴子呼籲支持麻雀妹「我係香港人」計劃 [緊急!]

用戶巴 極速巴同天狼星老是常出現

專業幫推者
都見到你喎

我入去推 一 下咋

就係嗰下囉

呢度我長推

我駐住呢度

交咗租未啊

推咗當交咗

合法巴 你去咗邊呀

訓咗

都話訓咗 唔好嘈佢 by Ai

喂Siri

係度

練體能呀咁多位

喂 Siri 幫我問佢講
佢爭我三萬呀
幾時還 Thx

打波巴 好耐冇見啦

還咩 啲錢係我憑自己本事借

睇左，做得幾好，值得支持，推！

咁你有冇操fit自己呀

冇得落街跑，唯有係屋企拉多d筋。 唔好睇少拉筋，身體嘅柔軟道係會令你靈活d同埋冇咁容易受傷。

打波巴 平時有冇做開運動呀

Follow 左，多謝你地拍片，不過收音好細聲

幫你推比樓主睇到

基本啦

大隻仔

做開運動唔一定大隻，我唔係做gym果d

你地太落力喇 決定比少少你地睇

新一間黃店入面既文宣唔知有冇手足幫襯過呢

有冇六舊腹肌呀

好靚

我地再落力d

會唔會開名呀

Done

4000

就快推完

頂 又比你成功

又讓me

唔小心

講笑啫
我顧住睇片
冇留意你啫

冇人讓你呀

唔好ff咁多啦

仲唔瞓嘅

未 整緊少少嘢

真 訓醒再搞

Followed and add oil

整咩呀

整下無聊嘢 做下癲佬

等我估下先
砌模型

你又未訓嘅

冇

食左啦

錯

推

順便想阻大家六分鐘，支持黃色youtube channel
[youtube戰線]阻大家六分鐘 聽聽被當係藍嘅黃店諗乜

寫程式

整下gif

勁喎
點整㗎

有冇製成品睇下呀

好簡單 唔喺度獻醜

是但你啦
食咗飯未呀

食咗麵

自己煮

又十連

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

幫手入黎推下保證可以10連
有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

Ching你都入左黎好多次你就係高手紹？

高手紹打手

可以幫手推下post嗎

但我想睇

我未 餓死

我都未食

都唔關呢度事 唔po

我地成日講d嘢 都係唔事啦

唔係咁好嘅 話曬呢度都係cc台 正經啲好啲

正經d
睇嚟你今日好得閒喎

正經post
今日睇下片 輕鬆下

有我係到 唔會正經㗎
唔使做功課呀

啱啊 最唔正經先係你
遲啲做

緊係啦
我破壞王嚟㗎

幾時交呀

星期三先

慢慢嚟 唔使急 最緊快

咩功課呀

寫文

仲有文作
幾多字呀

千幾

咁多
作d咩呀

寫跨文化既對立同文化阻礙嘅解決方法

睇落好難做
用英文寫呀

C comment
L like
S subscribe

加油呀

心靈上支持你

唔使客氣

加油呀

好攰呀我 聽日有片睇

因為依家用左個好啲既剪片program
所以download條片同埋upload上youtube夾埋都要用差唔多三粒鐘

正呀
買咗海賊無雙未呀

未都唔得閒玩 買條毛咩

買定
望梅止渴

你好似唔使瞓嘅

今日會唔會早d瞓呀

好撚開心
又要開香檳
三萬thx 唔係夢

3萬thx

一齊飲呀

💯

食咗飯未

我諗到宵夜食咩啦
啤酒陪杯麵 加薯片

食咗
我未諗 但你個組合好肥

我晚餐都未食
就諗食咩宵夜

放心 我有quota

唔緊要諗下都正 不過我唔飲酒

今日開心吓
唔太信 你唔飲酒

都係嘅但我真係唔飲 酒精敏感

酒精敏感
飲咗酒 會點㗎

會醉(易啲)(面極紅)

驚死我
以為要去醫院咁嚴重呀
我塊面都會紅

又唔會

liked and subscribed already
thank you and add oil!

咁應該唔算敏感啦
不過都唔好飲啦 我飲埋你嗰份啦

好 我都好耐冇飲

有冇諗過 訓練下酒量呀

冇 順其自然

整好你d gif 未呀

未 放棄lu咁q多唔整

整咗幾多張呀

我諗仲有十幾張未整由佢

會盡量早

咁快放棄

十八禁嘅gif

加油呀
唔好咁夜瞓呀

係啊

Send嚟睇吓

五十路

80路 少女唔鋤愛啊婆

識貨
驅風煲老藕嗒得過

估唔到你都咁識貨喎
比我過目吓

加埋我我地三個人飲 冇犯罪

想過目x2
利申絲

你未過18

唔好扮嘢喎

連登冇絲打㗎

咁天狼絲又係咩黎

我過咗㗎

男仔先識欣賞 女仔唔會明

過份

俾你發現咗添
咁改叫天狼巴囉

Yeah

過咗都唔可以睇 21歲以上先得

你都未夠21歲
可以整咩

召喚 第二個樓主

佢一定欣賞嘅

你唔洗旨意帶壞佢

我心態有

咁我心態都有喎

可能係佢帶壞我呢

你冇

雖然我個樣好幼稚
但係我嘅思想同心態 好成熟㗎

小朋友唔好嘈

我唔係小朋友呀
點解個個叫我小朋友㗎

J完繼續推po

一定

唔好玩

合法巴
你d珍藏好正呀

靜啲啦 拉

Sor呀 爆咗添

自己搵啦

Ok
搵完使唔使分享比你呀

將最好留給自己

好嘢
要開心share嘅

真嘢真係唔好拎出嚟 心領

你唔睇啫
依度大把想睇啦

唔好嚇走埋18歲以下嘅人入嚟我地要吸引人

我信架

可能一齊討論呢

肯定冇

你又知
鹹魚白菜各有所好

你就唔知 其他人應該冇

已訂閱並用fb推廣。

我玩吓咋
我唔鐘意 嬸嬸

冇人信你 知道喇 呢到講呢到散

仲未瞓嘅

唔想訓

聽日唔使返學呀

唔使

咁就冇所謂啦
有咩做呀

睇下片

我明嘅
唔阻你啦

唔係打j

你又知我講咩

睇咩片呀

識嘢
依個YouTube Channel 所有片都好正
我都成日睇㗎

sam

已訂，幫推

又話早d訓

越推越夜

快d訓啦

早晨 你都唔好咁晏

早晨
你都係呀
快d去訓

咁快起身嘅

你冇瞓過

我有呀
你都冇咩點訓啦

早起就早睡

.推

Subscribed

支持！
btw想cut你條【元朗黃Game舖】嚟出post推薦，
我會Credit同埋Link返過嚟。
如果唔鍾意嘅話同我講聲，
我會唔出post / 刪除返，
打擾曬。

消失咗咁耐嘅

放緊假抖下

放假梗係要抖下
以為你又訓返

Upload緊喇

多謝手足幫手！
我今晚出嗰條可能仲好
比多一個鐘我
最緊要link翻去youtube

出咗新片喇

【筲箕灣】🍜壹碗壹碟 | 老闆被起底 話你知乜野係抗爭 | 文宣大本營 | Yellowland HK

哈哈多謝手足幫手

有感覺 老闆被起底
係佢個拍檔做㗎

個文宣區好靚
老闆講得好好「用良知做人」

up

仲未瞓嘅
又唔洗上堂呀

係一陣訓

又四點幾呀

唔喇攰啊

即係三點幾呀

依家訓

唔信

一陣又見到你㗎啦

真訓 訓醒先十連

睇吓邊個早啲起身

你都係呀
仲未訓嘅

次次話早瞓都早唔到

平時幾點瞓呀

臨天光

依家都差唔多啦

好 差唔多去瞓

訓喇去！

你都未訓

訓喇gogogo!

你快d訓啦

未 係床到

功課做好未呀

未 一陣搞

食飯 唔推

加油
你覺得要幾耐先做完啊

一日

即係今日成日做功課

你做完先推啦
做完同你玩呀

唔好做淆底獸呀

見到你地越拍越好

過500正皮喇

繼續推 支持支持!

Subscribed
多謝手足 加油

我只係supporter幫推

樓主有人讚你呀

岩岩打開youtube 就見到你地條片

打波巴

多謝你地拍咁多片呀!!!

推推推

今日放假呀

hehe

多謝你我地好比心機改進架

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

上榜

辛苦你兩邊走

完全唔辛苦
我癲佬嚟㗎

合法巴 仲未做完功課

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

第一次40連呀

連登單機

兄弟爬山 各自努力

解散警隊 刻不容緩

人呢

50

有冇得申請健力士世界紀錄
連登50連

今日咩日子呀
冇人嘅

早晨琴日太攰

休息吓啦
善心打破50連

合法巴 仲未做完功課呀

仆街終於完 訓醒先再入

做到而家

忙到仆街 又830上堂1點test到兩點再上到530

快啲瞓下啦
瞓醒先同你玩啊

乜Test啊

醒

歡迎返嚟啊

辛苦哂你地 我自推10下先

挑唔挑戰五十連呀

唔要咁難

琴日冇人
都係做到五十連呀

今日有你 唔喇會死的

聽日使唔使上堂呀

要 所以唔咁夜

咁即係 三四點都見到你啦
幾時放假呀

real要返學 星期五先

實等你嘅
到時慢慢同你玩
唔好做淆底獸

今日個test點呀

個表情唔好加速先
個test炒咗

4797

4798

4799

4800 仲有201個就爆 感謝大家有份推嘅巴絲

食飯先

有冇打連登隻game呀

化學Test？
你覺得炒咗啫
可能你係全班最高分呢

推
覺得好睇
有心機
加油

冇可能啦炒到pk呀 多謝安慰

真係測chem呀

有冇溫書啊
合格都偷笑

測bio 合格要感恩冇溫

通常講呢啲嘢 都係好高分㗎

有冇玩連登隻新game呀

咁諗就錯 我就係特登咁樣講先為自己拎少少分

有但好廢 可能手機版好難用

玩邊個呀

玩最新嗰個囉

唔係呀 玩跑步 定射細菌啊

細菌

咁呀

希望你合格
合格去慶祝吓啦

最高幾多呀

4xxx就完

唔信
4xxxx呀

冇 勁廢

試吓連機打鋪

不過我都好廢㗎

點開呀

我識

下我唔捨得你地喎

推爆咗就係為咗你開新post 我又唔係死

開4咪得囉

又開

冇錯

咩game黎 我係脫節王

連登新game 左上角會有

下次實會高分d

會唔會今日爆樓主開定新pos+搶5001

你試下同樓主玩

搶5001

你試下

好仆街 我都未試過有5001超級難有

我未試過同女仔打機 怕羞

真的

今日愚人節呀

推咗一個月終於都爆

Help push

發生咩事呀

我唔玩人

你錯人啦

我唔係呀

我唔係金水巴

咁你係邊個

最後直路100

我咪
小朋油
油油dee dee
油dee
油巴
你想叫我咩名呀

我話同樓主玩 唔係同你

樓主你把聲好似周庭

屌 柒咗
你又知同你 玩嗰個樓豬 係女

我睇佢打機就知

有得睇㗎咩
教一教我

有d女 打機都超勁

樓豬 驚咗你呀

知你有女打機

唔係掛

佢緊張 要俾小小時間佢

冇呀

真㗎 臨爆post同你講

聽日先開新po唔好咁快推爆我
係咪有機打？

好 聽日你訓醒先推爆
我講下笑你同白花油玩

咁怕醜仲乜岩岩試玩左一舖病毒 點連機架

我冇呀
我睇人打機咋

你同樓豬打先啦

我慢慢都唔遲

頂呀咪推黎推去
點連機呀

你create開場俾code人地入or你join人地個code

我沖涼一陣先

你地一齊打鋪啦

Create完點通知你地個code係咩

訓 休息聽日見

唔可以逃避

你又唔玩樓主有男朋友我唔阻佢地兩個

我玩呀
有得玩實玩㗎

咁仲唔俾number人地

你唔玩呀

唔啦 今日好攰早啲唞 訓醒未爆post再同你傾

快d去訓啦
聽日同你玩過

搞掂未啊

唔好推爆post呀

記得開新post呀

瞓醒
睇吓邊個搶到5001先

打波巴好耐冇見

入黎推post

等樓豬 開咗新post先啦

好緊張推到最後直路

五大訴求 缺一不可 香港獨立 支持黃色經濟圈

有咩緊張呀
不過樓豬快d開4啦
我地等緊呀

因為5001唔係咁易

成二百頁真係好唔捨得呢個PO
多謝留過言支持我既每一位
第二邊再見

交個5001比你地喇

5000
用兩張我好中意既相作結